脫五毛行動 所有人同我入嚟做嘢!!!

五毛我見唔少
呢條禿頭KOL絕對係渣中之渣
見到佢講返水中曲到屎滾
大家一齊入佢YouTube幫手做嘢
收佢皮!!!!

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

*返送中 （原文打錯字）

幫你推